一鼓作氣，再而衰，三而竭（推上熱門）

第一次大獲全勝，第二次開始有敗象，第三次就輸架啦

你跑步都要回下氣啦係咪？所以機場黎緊幾日都要暫停！因為機場係不合作運動嘅極致，所以個回響都係最大。

物極必反，塞機場係好招，但係連續搞就會失敗。其實機場一星期搞一次就夠啦，連續搞咁多次真係會影響好大

希望大家可以平衡得失，要明白我地每一個人每一個行為都會影響整場運動嘅走向。

同埋有一件事希望大家聽入耳：和理非回合就唔好勇武啦！正如勇武回合和理非都會支持唔干涉，希望勇武都尊重下和理非。千萬唔好係機場打人，因為分分鐘會俾機場特警視為恐襲！黑警有藉口清場！

我知大家都好嬲，但係呢個時候更加要冷靜，唔好俾憤怒掩蓋自己嘅理智，唔好因爲一時衝動辜負義士同烈士嘅付出同犧牲。

請大家聽小弟真誠衷心一勸！

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

認同！

幫推

推

呢d 時候更需要冷靜吖

Push !!!!

818! Push

推左先

推呀喂

唔推點繼續落去

屌😂小小野又話割 又話輸😂垃圾

有無警黑勾結咁核突？ 😂 有無射爆女人隻眼咁傷😂

小小國就嘈住話事 諗好聽日文宣啦😅

--------分享------
【檢討】可唔可以應承，以後唔好再喺operation途中內鬨，留vs散，互相捉鬼？

3, 4, 5點看一下 想一下
吳志森：咁落去，呢場運動會輸 而且輸得好甘！（分析＋建議，請入黎睇睇）